天文台預報市區連日8°C ，囡囡：上次都係咁露！

邊次凍啲？
上次
今次
Btw今次2條女都大波，sporty大波,流哂汗都似

今個星期，急凍鮑大量流出，供過於求

好撚煩

推你老母

冇人睇你啲柒嘢就係咁自己推推推 屌你老母正一弱智仔 現實肯撚定冇存在感既毒撚 上連登都冇人show你啊柒頭

唔推得？

你啲嘢高汁咪有人睇有人推囉 連登內循環都係咁推推推 柒唔柒啲啊

推

唔推邊有人睇到

今次呢個唔大，入面著bra,出面著sport拓胸果種！

A都變c啦

呢d一影完就著番件褸架喇
平時著bra top行山d KOL全部都係咁
除風褸一影完相就著番

拉

Ig呢

點撚解樓主一個人推都上到熱門

連登仔死晒?

今次係濕凍

睇咗風大天陰倍覺冰冷 做

風大天 陰部 覺冰冷

痴撚好來屌

內循環 發現支那人

睇見都覺得凍

的確係夾出黎

點解無知一問

要瞓

左邊嗰個應該幾好屌

豬腩都啱

垃圾po

呢

做完運動出晒汗嘅鮑魚先好食

呢個term本身係支那官方發明
因為中美貿易戰而轉向供應內需
本身呢個term已經夠On9
支共不停用黎打飛機
打得多所以啲支那仔都跟住講
仲要根本唔啱意思嘅都用呢個term
樓上就係一個好例子
正常有腦香港人會講「圍內」
但卻偏偏露餡用支那詞

Keep住冰鮮

但露哂對波，起碼細C

咩post先符合資格上熱門
要問過你？

左邊右邊都照殺

明明大波，有身材sporty

一品鮑

咪就係，個個都以為唔推就有人睇到

求ig

feel到條女想推高自己人氣
但可惜都無乜人理

今次孖妹難敵大波妹

肥婆波俾盡b

咁多人屌鳩樓主

咁正常有腦香港人都會講穿煲啦，你又露乜鳩餡呀

秒撚咗佢，露餡

睇睇睇 睇嚟把撚呀
得嗰2張垃圾圖
樣都睇唔清就咪撚post啦屌

依加話你自己推自己post，自己含自己係內循
點用圍內呢個term呀

放多啲圖啦, 得兩張戴哂罩嘅垃圾圖

Sex machine嚟

明明係sporty ,有囉有波

推出嚟比大家post更多
你有佢ig?

求第一張，2條女更多